地產經紀馬路中心派樓盤傳單搶客 遭穿梭巴狂撞口鼻噴血

將軍澳清水灣道發生交通意外，傍晚近6時，現場為新樓盤傲瀧對開，一名地產經紀於路中向途經駕駛人士派發樓盤傳單，其間遭一部向坑口方向行駛的穿梭巴撞倒，他飛彈數米，口鼻流血重創當場昏迷。傷者事後由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。警方正調查原因。

被小巴撞倒的地產經紀，口鼻流血當場昏迷。

小巴的擋風玻璃爆裂，地上遺下一份傳單。

一名地產經紀於路中向途經駕駛人士派發樓盤傳單

好撚慘 希望司機無事啦

xD

遺書

無知一問，呢啲case 最後個司機會點？

留名等睇未買已成幢變兇宅

輕則停牌，重則都要坐幾年

咁撚on9
明明係行人嘅問題

希望係上次撞斷好媽媽對腳嗰條地產狗

成班冷血 香港俾你地話事就死得啦

正皮不斷上升

其實派傳單有咩用 冇撚人買 咁撚貴

好快連登會變成返工都係抵食
老綜先係王道

看得我大呼痛快

好快到樓上嗰幾個地產狗同行

一早 block 左依個 on 9 狗 , 唔駛理佢講乜 , 佢講乜都係垃圾

相信其他地產狗當時係諗緊呢條友阻住大家搵食多過關心佢死唔死得

行開呀！我唔買樓呀！

清水灣道炒車，傷者唔係去將軍澳醫院，唔係去聯合醫院而係去伊利沙伯醫院

唉，人地司機大好家庭比你隻畜生累撚死

地產狗仲衰過老綜🤣🤣

地產狗:「又少個對手 」

係囉 將軍澳醫院近到傻喎

諗起呢段片

因為得 QE 有 腦外科

將軍澳醫院無創傷中心...

送去一間 救唔到佢既醫院 把撚 ?

落到去繼續sale豪宅

小巴的擋風玻璃爆裂，地上遺下一份傳單。

唔係黑心，但係我第一眼睇到”地上遺下一份遺書”

唔 sell 磚頭, sell 紙紥又贏

地產佬成日衝出馬路，終於出事

係
白車佬特別憎地産狗所以玩九佢

呢單保險肯定唔賠
等睇地產代理公司又唔肯上身

miss買樓
呀sir買樓

心都涼埋

地產狗清水灣道比車撞應該送去天水圍醫院

on9仔

冇錯，唔好理佢講野

仆街啦你

跑唔到單仲要claim 工傷? 不了

食屎啦你 希望你全家比人撞 睇你笑唔笑得出 利申 非地產界 只係稍有良性的人

收皮啦，希望你跟住班地產，保險，金融狗一齊死全家

垃圾人垃圾質素

稍有良性又咒鳩人全家比車撞

垃圾本身就要送去堆田

係 就好似你隻五毛狗咁特登開新AC
應該全家落地獄

唔撚開得？ 慢慢詛咒啦你

直認不諱 五毛狗真係蠢撚過西

Show Blocked User - 華西

唔撚睇五毛狗無營養既reply 哂我時間

西貢清水灣道發生交通意外，傍晚近6時，現場為新樓盤傲瀧對開，一名地產經紀於路中向途經駕駛人士派發樓盤傳單，其間遭一部向坑口方向行駛的清水灣鄉村俱樂部穿梭巴撞倒，他飛彈數米，口鼻流血重創當場昏迷。傷者事後由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。警方正調查原因。

《蘋果》翻查資料，新世界（017）旗下清水灣傲瀧位於清水灣低密度豪宅地段，鄰近科技大學，佔地約72萬方呎，由27幢高低不同住宅大樓組成，最高樓層只有8層，合共提供680個單位，戶型涵蓋1房到4房間隔，實用面積由409方呎至3372方呎。發展商為增加獨特性，近半數單位為特色戶，當中包括地下連花園單位、連平台單位、頂層連天台單位、花園複式戶、頂層複式戶、頂層3複式戶。自推售以來，截至4月中已累售252伙低密度戶，連同車位銷售，共套現57.2億元。自推售以來，項目已累售279伙，連同車位銷售銷售共套現逾64億元。

介紹個盤既字數仲多過講單意外既

好撚垃圾

真係死我好on9

植入式新聞鱔稿

死得好on9

個司機真心慘

知你買唔起樓啦垃圾 你鐘意標籤我為五毛 睇你咁激動咪滿足下你 全中國全香港當權者都係你口中既五毛 咁你又可以點呀垃圾 你又咪係現實中既垃圾只識上網屌人幾句

支那冇錢請D高質五毛

創傷中心
成日都有人問點解唔送聯合、唔送將軍澳，好多時九龍東有事都送QE，
原因係九龍東係無創傷中心

凶盤

地下份傳單好諷刺
拉客拉到命都唔要

去地府做地產佬仲慘
日日死左咁多人
通貨膨脹又嚴重

長知識了

地產狗浪費醫療資源

好似係白card人士

Sell 蔡若蓮嗰仔咪得佢老母肯定燒好多俾佢

啱呀青, 痴線先做地產狗

希望司機冇事 司機完全冇錯

今次避唔到狗

可能part time only

以死相博

以生命值等客

He might be a dad
Speedy recovery

aa9

好多aa入晒黎

睇錯地產經紀馬紀筠

慘囉，個司機

笑左

西貢新樓盤「傲瀧」附近發生交通意外，傍晚近6時，一名姓邱(20歲)男子，在清水灣道663號對開過路時，一輛往坑口方向的私家小巴沿路駛至，疑將邱撞及致拋飛，邱撼爆小巴擋風玻璃後重創，跌在路中，尾隨一輛私家車疑收掣不及，撞上小巴車尾，途人見狀報警。

救護員接報趕至，其時邱已陷入昏迷，頭、手、胸及下身受傷流血，被送往伊利沙伯醫院，正接受手術搶救。姓陳(55歲)小巴男司機通酒精呼氣測試，警方正調查意外原因。據了解，傷者為地產代理，現場附近的新樓盤「傲瀧」今日開售，故不少地產代理到場兜客。

受意外影響，清水灣道近大埔仔村曾實施單線雙程行車，往西貢方向交通擠塞，龍尾一度至銀綫灣道；至晚上7時40分取消，車龍有待消散。

咁撚後生就去做地產

唔明點解大家咁憎地產佬
又唔似倫敦金 保險 美容 健身 咁呃9人錢
佢地都係靠自己一手一腳咁搵客、介紹人買樓姐...
努力工作賺錢養家 發生意外死左 都要幸災樂禍 咁樣好咩
更何況人命一條 洗唔洗把口咁臭呀...
利申: 唔係做地產 身邊都冇人做地產

係

唔怪之得今日放學等左好耐

清水灣俱樂部架車😮

撞得好

係咪真係有人同你第一次見
你派俾佢就跟你買過千萬樓

正正常常搵客係無問題
但好多係條街到叫停D車sell樓盤，係商場阻撚住曬

真係有，但比例唔高

班mk金融才俊都好後生㗎
中學畢業出嚟做
差唔多啦

嘩係wo 得20歲就出黎跑
屋企好等錢洗?

其實有 親眼見過有有人成功上車
不過一推人圍一架車就難啲
當然樣都好緊要 上車條女唔差

依個盤我有份起，低密度，一個單位都幾千呎，但雨季，潮濕天就仆街了

睇錯馬紀筠

Rip

派未派 係馬路派博乜

正評咁大比數既

人生重刷
可能投到胎就係新買家嘅仔仔
唔使再企街sell

社會垃圾，醫返到嘥藥費

講真班賣樓agent搶客真係冇性架， 追車，拍架車 叫人睇樓 大佬大家都搵食，係搵條命黎玩 今次個司機真係唔好彩

企係路中間比車仲係好撚合理嘅事
關你撚事呀鬼唔望你成家人企係路中間嗰度慢慢等比車撞
屌你老母on9仔

屌我都係

噴血圖，好懷念

累街坊

搏盡無悔

希望可以無事啦

個司機

如果你開間超市 你會唔會揸住啲傳單係街煩九人？
如果你話價格太低 唔值得走出街r客
咁你有冇見過法拉利麥拿倫企街？

滿口仁義道德 咩叫正常呀 唔企出商場門口唔通等運到等客人入嚟？ 老細都炒你啦 同埋截停車sell客唔會係多數 咪誤導人啦 行緊時速60都截咩 人地唔係蠢架

咁搏做咩，好等錢洗？屋企無飯開定屋企無錢醫病？而家一家團聚啦

地上遺下一份傳單.........
Rip
下世讀多d書唔好做地產

on9當自己法官大人？考過車牌未呀 識唔識交通規則 你試下叫個司機咁同法官講 叫法官盼無罪囉

地產狗=陷家剷

稍有良性的人祝人全家比人撞

洗唔洗把口咁臭呀？
標題寫明馬路中心派樓盤傳單搶客
佢唔要條命姐,但依家累到個司機可能坐牢

唔係千萬，得幾百萬都FAT FAT啦

睇左穿梭機

冇即死 好彩冇整污jo塊地

抵啦地產狗

係連登呢個世界 究竟有咩工種先唔比人屌
個個都係搵食 係要自己香港人睇低香港人黎抬高自己身價
都唔明呢種係咩思路

如果連登變左現實世界 都唔知每日有幾多人被批鬥/欺凌到死

成日屌鳩中共 屌鳩大陸人 點知你地仲惡撚過佢地

每一個職業 都有佢存在既價值 如果無價值既 就自然會消失左整個行業

你地成日日屌夜屌 不如做好自己先

大把學生/無業/每月收入最低工資既低質user，人地正正當當出黎返工，你可以話人阻住你，好多地產on99企係到，但人地都打份工，人地可能真係好努力想搵多D錢過好D既生活，唔似一班鍵盤戰士見人做地產就屌，人地依家呃你錢咩？

比車撞可能係地產佬衝出馬路，但揸車個個一定有責任先
利申，我唔係做地產

無錢呀

果然係連登仔眼中
冇一個工作唔係做狗

份傳單就係遺書

估唔到今次有唔少人幫地產佬

不如分享下屌既理由?
你唔係現場又唔知穿梭巴有冇超速，同埋佢搶客同你去銀行比D職員sell你product一樣，大家都係sales，點解佢抵死?

你咁講，葉繼歡都係搵食啫

大部份連登仔現實比人當狗咁撚撚到自己心理變態

上網終於無人知自己係邊個就狂踩人將平時受既氣發哂出黎 真係唔知係可憐定可笑

屌地產sales 個班真係有幾%人買過樓 你地知自己事

跟住就衝哂出黎話咩地產狗呀 呃人呀

真係人唔笑狗都吠 知唔知醜呀你地

銀行啲seles會走出馬路中心sell客

即係做地產係馬路中心比車撞就抵死？
其他職業就唔抵死？
如果係個醫生過馬路係馬路中心比車撞會唔會話佢抵死？
穿梭巴司機就無責任？
之前係公路整路個工人都係馬路中心比車撞死喎，佢都係返緊工，咁佢抵唔抵死？

你連基本邏輯都未有

我唔知你幾多歲 唔知你屋企人老師點教你

你想串我拎人地認同都唔係咁

賊係職業?

我真勸你心智未成熟唔好上咁多連登

你咁既思維做人我唔知你生存得係呢個社會幾耐

呢到真係好多低質user

司機好慘

😆法例規定所有受薪既人都要買勞保架⋯⋯

本身架車都有第三者保險啦，點都會賠

其實我真係唔明⋯⋯可能佢行業裡面係有人咁衰⋯⋯但未至於要死掛⋯⋯20歲仔出黎賺下錢……做地產咁辛苦都肯做……佢老母一定好心痛……

食屎啦你班地產狗
洗撚經你咩屌你老母
律師樓咩飛先收我67千
你班垃圾乜春都唔知一味答完prelim就關人撚事食2%
最中意私底下搵業主飛鳩你

佢搵命博 我就要尊重佢？
現實我會畀面人 保持基本禮貌
網絡世界？睬你都傻

正宗鍵盤戰士

樓主 連登係咁架啦 好彩現實世界冇咁多呢啲憤青廢物

司機好無辜
但個經紀都好慘，為兩餐搵命搏

個腦自動組織咗個標題做地產經紀馬紀筠

口德+100,exp+50

你錯喇 行人大哂架
永遠司機都係蝕底

地產狗為搶單妄顧安全
擋車攔車圍車唔係新鮮事
點同一般打工仔比

有車cam片先知係邊個錯，我就唔會跟車太貼

佢地好煩，好chur，其實同抵死真係兩回事黎，你覺得煩，叫佢地行開佢地會唔會迫到你比錢買或者呃到你錢？有客搵佢係明買明賣。
係街邊健身sales，某零售鋪頭sales，一樣都係煩都係chur，只不過佢地工作環境係室內，但咁樣係咪真係抵死？

道德包大人，咪又係鍵盤戰士

司機俾地產狗累死

條友死左未

快d死

癡撚線，咁派傳單有咩用

好無知

樓盤可以copy and paste 打一半又交到數

落地府繼續派傳單

正皮嗰啲，正PK

好多同行喺度護主

想知點解市民咁憎地產狗？
唔係因為班地產狗助紂為虐咁推高樓價，而係呢班枯枝嘅擾民式宣傳騷擾到人呀

條地產狗死左未 ？

班地產經紀為一己既私利成日周圍滋擾人已經抵屌啦

公道啲講句
經紀行為可以做司機減刑理由
但個司機都有部分刑責
你坐得係個位就要時刻留意路面上任何突發狀況

如果司機唔需負責，咁個世界會好危險，任何唔守交通規則既行人，司機都可以合法撞殺，故意唔收制撞死你，都唔需負上任何責任

有請小鳳姐

其實本來唔應該喺馬路道派傳單，地產狗

你啲邏輯

我好討厭啲人亂過馬路
搞到啲司機日日背住危險駕駛導致他人死亡嘅恐懼上路

做到傻撚左

不如你又分享下？

有經驗嘅醫療人員本來喺馬路中心會視察情況先施行急救，而且傷者人命重要
整路工人係工作規定需要喺馬路中心工作
呢兩個職業喺馬路中心做嘢係情有可原，而後者係合理
但地產狗根本冇需要喺馬路中心sell樓，我真係未聽過地，自己唔顧安危害埋司機

麻煩你唔好錯誤類比

報道話佢只得20歲？分分鐘無牌地產仔。做無牌艇仔，公司同佢都犯法。留名等睇冇公司肯認數～

仆街地產狗，生就害人，死就害司機

其實做乜咁多人屌地產佬 係覺得因為佢地而搞到自己買唔到樓？定係比佢地呃過錢？真心想知，因為我極懷疑呢到大量小學雞跟風 人屌又跟住屌

地產狗最叻興風作浪，樓價愈高佢地賺佣愈多，最好全部仆街陷家剷

地產狗做雙邊代理已經係死罪，為求做成單deal，根本唔會為買賣雙方爭取最大利益，咁我做乜要俾佣經紀？

又多一隻口德撚

人地回左你啦喎
啞撚左呀？

好過多隻冷血撚

咁ibanker 都應該陷家產？佢地都成日話乜乜目標價，炒qq由$100炒到$400，佢地既management fee 同performance bonus 都多左，因果錯撚哂

D人憎地產好大部分因為入行門檻低，錢又搵得多，所以眼紅。典型香港人，憎人富貴厭人窮